對Article No. 唔岩size

睇下有無巴打要 ?

官網買.
放40.5 $800

我平時波鞋cons 著40-41
呢對要著39 先啱啱好

有意留tg